事實上，昨天該地區的路邊看起來就像一個孩子的遊樂場，到處都是玩具汽車。 60年前，一場突如其來的暴風雪幾乎毀了肯尼迪的就職典禮。凱文·安布羅斯，傑森·薩曼諾 
 每個人的設置都不一樣，但一臺筆記本電腦和一個熱點，道路地圖或專用GPS，以及路邊應急包是一個很好的開始。 你的新冒險旅行願望清單|編輯| 2020年12月21日|戶外在線 
 許多城市和州的收入來自於過路費和路邊停車，當然還有稅收。 通往智慧城市基礎設施的道路始於研究Richard Dal Porto | 2020年11月30日|TechCrunch 
 在我們最近去阿迪朗達克山脈(Adirondack Mountains)的旅行中，這一事實表現得很明顯。在那裡，我們看到成群的汽車聚集在路邊的小路上，許多汽車掛著外州的牌照，就像許多蒼蠅圍著一滴蜂蜜一樣。 阿迪朗達克的秋天是一座山Debra Bruno | 2020年10月30日|華盛頓郵報 
 也許你正蹲下來凝視著乘客車窗外的風景，或者夢想著路邊懸崖上可能的路線。 我開車撞了一個騎自行車的人布魯克·沃倫，2020年10月28日，戶外在線 
 斯塔西奧和他的團隊發現美軍遭到了叛亂分子、路邊炸彈和迫擊炮的無情襲擊。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 美國黑客向叛亂分子和路邊炸彈襲擊者發送虛假短信。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 德·梅洛德從座位上滑下來，朝路邊的樹林裡飛去。 比利時王子，大猩猩，游擊隊和剛果的未來|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 它還會殺死路邊的樹木，汙染溪流和水井，破壞花園。 書包:如果不太可能的旅行書|肖恩威爾西| 2014年9月4日|每日野獸 
 週日，兩名選舉工作人員被路邊炸彈炸死，一些選票也被炸燬。 你會冒著生命危險去投票嗎? 看起來有700萬阿富汗人這麼做了。 Dean Obeidallah 2014年4月7日 
 對這些人來說，在舊的制度下，除了救濟院、監獄和路邊的飢餓，什麼也沒有。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 我要不要坐在路邊，問每一個經過的人是否願意“入股”出租自己? Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 這裡複製了一幅，主要是為了展示用鐵鏈絞死罪犯的路邊幽默。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 她每走一步，金色的捲髮就在她的臉頰上擺動，她就這樣一瘸一拐地坐在路邊的岸上。 彼此之間|阿納托爾法國 
 一路上的風景都很美，但沒有什麼引人注目的特色，路邊有很多別墅。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀